畫自己隻倉鼠擬人化

？

今次真係估你唔到

試下將自己個樣擬鼠化得唔得？

吓

不

9

10

11

。

ok

嗯

負評咩心態

粉俠傳會唔會出2?
好想睇

唔會出2啦
曹缺結埋婚女都有埋廢埋武功寫唔到落去

屌，無睇username 入咗黎

唔識話炭治囊收集靈力幫佢恢復武功？

留番比同人畫啦

咁佢成世都冇續集睇

是但啦

袁生有冇諗過認真學畫畫

哦

袁生啲人設係屈既

戇鳩，將歲呀師兄

乜料?

冇睇user名，哂咗我幾分鐘

點幾分鐘呀

袁生平時點開飯

食咪有

繼續保持努力

多謝

這麼醜的鼠…………

我覺得你可以blur少啲
陰影剩係用blur出黎會好怪 一係頭髮下面再補多層陰影
第二 線畫要改色改筆壓
同埋配色彩度太高睇落好唔自然
上面嗰幾樣注意下出黎效果會好睇好多

本來真係認真係度諗可以點畫好啲，睇睇名先知都唔駛講咁多

值得參考

你啲畫功對比四五年前真係更上層樓！
睇得出努力精進嘅成果！

袁生d 畫真係好有個人風格

記得你個名

袁生
其實我由高登已經留意你

格劍dlc第一章就快出
記得睇

jm9啊，放過我啦

好睇

差好撚遠喎屌

點差好遠?

點解袁生畫功真係可以十年如一日？

仆街
我覺得今次ok喎